如果真係玩焦土，不如支持張超雄引入更多南亞難民

南亞人冇大中華思想，唔食愛港力/民建聯嗰套

到時香港幾十萬南亞人睇下中共敢唔敢收

我喺第個po都有話，應該全面唔買樓，搵20k以下嘅全家瞓身攞老綜，無公屋嘅直接瞓街，最好每個街角都有人瞓街，棟塊牌寫住幾日無食飯，差佬趕完就去下個街口，咁就夠做成社會不穩喇

傻啦，之前佔中果陣班蝻走去搗亂，其中有個俾龍緯紋認出係以前同佢一齊服務社區

後來見建制派搵到更多錢就痴埋去。

果陣龍緯紋出黎指證佢係俾建制派收編左出黎攪事

識玩既焦土一定投泛民
完全冇分別 唔會益建制 又唔洗比人屌五毛
但焦土目的不變

最重要有新疆東突isis 呢類難民，戰鬥力係東亞病夫1000倍